黃鴨B duck發生咩事? 又想俾人擺買杯葛？

都過左氣啦

垃圾

好多港女like架

屌 共鴨

祖國呢兩隻字真係un眼

中國香港，好難聽

其中一個股東Dion好藍 成日見佢響藍絲group post又成屌9黃絲

垃撚圾

藍鴨仔

呢隻垃圾仲有人買既咩

奶共鴨